Astus ette kog. kohtuse Mihkel Lahe ja tõi Wõnnu mõisa poolt tunnistuse et Kurre koha peal olewad majad ja hooned Mihkel Lahe jägu.
Kohtu poolt sai mõisa kiri kinnitud ja Mihkel Lahele tagasiantud.
Kohtowanem: K Suurküla &lt;allkiri&gt;
Kirjut. E Marelij &lt;allkiri&gt;
